到底像不像？？ 大胃王作曲家撞臉防彈少年團JIMIN：BTS不能隨便碰

在韓網上搜過防彈少年團JIMIN關聯詞會跳出「Don Spike」，前者是炙手可熱人氣爆棚的大勢男團成員，後者是作曲家兼大胃王，兩人到底有什麼關係呢？

引起熱議的就是這張照片！！

無論是韓媒還是韓國的粉絲們看到照片後都驚呼「兩人實在是太像了！！！ 」

作為超人氣男團的一員，JIMIN在全球都有粉絲。 而Don Spike除了是作曲家的身份外，大家更熟悉的其實是他大胃王的身份。 尤其是自製的獨家巨型牛排，讓人看了好想啃上一口。 單獨看兩人似乎找不到任何相似點，可是神奇的是一旦把他們的照片放到一起，就莫名感覺神似。

Don Spike某檔節目時就被主持人「聽說最近你的外貌和某一超人氣愛豆很像，是嗎？ 」Don Spike聽到問題後立刻作出了回應，並說道：「請別再說下去了，因為這個問題，我本人已經受到了不少人身攻擊。 」隨後主持人還表示如果稍微瘦點的話，還真的很像。 但是對此，Don Spike仍然堅決否認，並稱絕對不一樣，並再一次表示不願意承認。 最後他說到：「防彈少年團不能隨便碰，如果因此惹怒了ARMY，會出大事情的。 哈哈。 」

好似大陸民工

光頭王靚仔D

呢條友真係幾柒下

邊個?

jimin

學友準備做呂布

大胃王作曲家(整容)=JIMIN

有冇army發表下意見?

我可以幫佢頂2,3秒 快走!

咁真係柒嘛...

咪玩啦，jimin同條光頭肥佬比，驗眼先啦

又係呢個死人手勢

唔似

想必閣下必定有光頭肥佬之氣概，真正的男人，可留聯絡？

個眼神